# de-tw

<a href="https://tiddlywiki.com/" rel="noopener noreferrer" target="_blank"> TiddlyWiki</a>

* https://finaly-org.gitlab.io/de-tw/ — Hauptseite — Horace Finaly Schule — Ökonomie und Gesellschaft
* https://finaly-org.github.io/de-tw/ — Hauptseite — Horace Finaly Schule — Ökonomie und Gesellschaft
* https://finaly-org-de-tw.tiddlyhost.com/ — Hauptseite — Horace Finaly Schule — Ökonomie und Gesellschaft

---

### Politische und wirtschaftliche Vorschläge über die Möglichkeit, Geld und Gemeinschaftreichtum für jeden zu schaffen.

---
